1q題 點解佛教徒聚集係北方？

三頁內開估 求秒
秒左會認

南無阿彌陀佛

完

有無一分鐘

有兩分鐘 樓主贏左

因為北海盜

屌你老母又睇埋d濕鳩中國趣味page

因為北佛爐～

已秒 多謝

好撚尷尬

你啲小學朋友仔今日問你？

算你啦，肯認